Installation :
Ajout d'un makefile (définition à venir )
Ajout d'un generateur Squelette de classe
Ajout de la Librarie cppunit permettant de réaliser des tests unitaires
Voir ajout de réalisateur de documentation sur les fonctions

cppunit command importante :
https://freedesktop.org/wiki/Software/cppunit/

puis export LD_LIBRARY_PATH=/usr/local/lib:$LD_LIBRARY_PATH
<= This explicitly adds "/usr/local/lib" to the shared library runtime search path
echo $LD_LIBRARY_PATH

Dans le cas de la raspBerry Pi voir pour faire un ldconfig ( Nécessare à chaque fois ?)



Liaison Serial RS 232 Code c++
https://blog.mbedded.ninja/programming/operating-systems/linux/linux-serial-ports-using-c-cpp/
